# verme do tusca

Jogo desenvolvido para a disciplina SSC0511- Organização de computadores digitais, baseado no classico jogo snake. 
Inspirado pela noticia de que uma epidemia de esquistossomose havia se originado do vazamento de um banheiro quimico no tusca, surgiu o jogo "verme do tusca".
Nele, voce é um simpatico Schistosoma mansoni que esta se aventurando pela arena tusca.Seu objetivo é infectar o maximo de alunos do caaso (quadrados amarelos)
possiveis, porém voce deve evitar os alunos da federal (quadrados vermelhos) pois eles são tão podres que, caso voce os infecte, quem morre é voce. Além disso,
voce deve permanecer sempre dentro da arena, caso tente sair dos limites dela voce tambem perde. Os controles do jogo são "W" para subir, "S" para descer, "A"
para virar a esquerda e "D" para virar a direita.